"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[907],{907:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u54e1\u8b49\u66f8\u6709\u6548\u671f\u9593\u70ba5\u5e74\uff0c\u671f\u9650\u5c46\u6eff3\u500b\u6708\u524d\uff0c\u7d93\u7d2f\u8a0824\u5c0f\u6642\u4ee5\u4e0a\u4e4b\u8907\u8a13\u5408\u683c\u8005\uff0c\u5f97\u7533\u8acb\u8b49\u66f8\u6548\u671f\u4e4b\u5c55\u5ef6\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u54e1\u57f7\u884c\u5de5\u4f5c\u6642\u6bb5\uff0c\u5982\u6709\u6e38\u6cf3\u6c60\u7d93\u71df\u4e3b\u7ba1\u8981\u6c42\uff0c\u5f97\u517c\u4efb\u6e38\u6cf3\u6559\u5b78\u5de5\u4f5c\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u54e1\u57f7\u52e4\u6642\u61c9\u96a8\u6642\u7559\u610f\u6cf3\u5ba2\u72c0\u6cc1\u4e0d\u5f97\u64c5\u96e2\uff0c\u82e5\u6709\u6025\u4e8b\u66ab\u96e2\u4ea6\u61c9\u53e6\u8993\u9069\u7576\u4eba\u54e1\u4ee3\u70ba\u7167\u7ba1\u65b9\u53ef\u96e2\u53bb\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u5f9e\u4e8b\u6551\u63f4\u884c\u52d5\u6642\uff0c\u6eba\u8005\u6c38\u9060\u5217\u70ba\u7b2c\u4e00\u512a\u5148\u8003\u616e\u7684\u4e8b\u9805\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f9d\u64da\u5b89\u5168\u98a8\u96aa\u56e0\u7d20\u4f86\u8003\u91cf\uff0c\u6551\u63f4\u884c\u52d5\u7684\u512a\u5148\u9806\u5e8f\uff0c\u4ee5\u62cb\u6551\u70ba\u57fa\u672c\u8003\u91cf\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u63f4\u4eba\u54e1\u5fc5\u5099\u4e4b\u689d\u4ef6\uff0c\u5305\u62ec\ufe30\u6551\u63f4\u6280\u8853\u3001\u6551\u63f4\u77e5\u8b58\u3001\u6c34\u57df\u9069\u61c9\u3001\u5224\u65b7\u529b\u7b49\u80fd\u529b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u63f4\u4e4b\u6b65\u9a5f\uff0c\u5305\u62ec\ufe30\u6ce8\u610f\u3001\u8a55\u4f30\u3001\u884c\u52d5\u3001\u5f8c\u7e7c\u7167\u9867\u6eba\u8005\u3001\u81ea\u6211\u8a55\u50f9\u7b49\u5167\u5bb9\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u57fa\u672c\u6551\u751f\u7684\u9806\u5e8f 1.\u6e38\u904e\u53bb\u6551 2.\u5212\u904e\u53bb\u6551 3.\u5c07\u73fe\u5834\u9644\u8fd1\u53ef\u7528\u7684\u6f02\u6d6e\u5668\u6750\u62cb\u6551\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576\u767c\u73fe\u6709\u4eba\u9700\u8981\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u61c9\u7b2c\u4e00\u6642\u9593\u6295\u5165\u4e0d\u9700\u901a\u77e5\u5225\u4eba\u6216\u5c0b\u6c42\u5e6b\u52a9\uff0c\u56e0\u70ba\u6642\u9593\u7dca\u8feb\u7121\u6cd5\u8003\u616e\u5176\u4ed6\u554f\u984c\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u82e5\u6e38\u6cf3\u9078\u624b\u4e0d\u61c2\u6551\u751f\uff0c\u5728\u6c34\u4e2d\u4efb\u610f\u65bd\u6551\uff0c\u4ecd\u7136\u5f88\u5371\u96aa\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u6eba\u539f\u5247\u70ba\u5668\u6750\u6551\u63f4\u52dd\u65bc\u5f92\u624b\u6551\u63f4\uff0c\u5cb8\u4e0a\u6551\u63f4\u52dd\u65bc\u5165\u6c34\u6551\u63f4\uff0c\u5718\u9ad4\u6551\u63f4\u52dd\u65bc\u500b\u4eba\u6551\u63f4\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u70ba\u4e86\u6551\u4eba\u61c9\u8a72\u512a\u5148\u5be6\u65bd\u6c34\u4e0b\u641c\u7d22\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u7b49\u5f85\u652f\u63f4\u5373\u53ef\u55ae\u7368\u4f5c\u696d\uff0c\u4ee5\u722d\u53d6\u6642\u6548\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f92\u624b\u6e38\u6cf3\u6551\u751f\u76f8\u8f03\u65bc\u5176\u4ed6\u6551\u751f\u65b9\u6cd5\u662f\u8f03\u5371\u96aa\u7684\u6551\u751f\u65b9\u5f0f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f92\u624b\u6e38\u6cf3\u6551\u751f\u65b9\u5f0f\u662f\u8f03\u5371\u96aa\u7684\u6551\u751f\u65b9\u5f0f\uff0c\u61c9\u5728\u7121\u5176\u4ed6\u6551\u751f\u65b9\u5f0f\u53ef\u7528\u6642\u624d\u53ef\u70ba\u4e4b\uff0c\u4e26\u61c9\u7279\u5225\u5c0f\u5fc3\u3001\u8b39\u614e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eba\u8005\u7591\u4f3c\u9838\u690e\u53d7\u50b7\u8db4\u5728\u6c34\u9762\u6642\uff0c\u61c9\u4ee5\u80f8\u9aa8\u810a\u690e\u56fa\u5b9a\u65cb\u8f49\u6cd5\u8655\u7406\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u4e8c\u6b21\u50b7\u5bb3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u6551\u751f\u54e1\u5de5\u4f5c\u6642\uff0c\u61c9\u5b9a\u671f\u53c3\u52a0\u76f8\u95dc\u5b89\u5168\u8b1b\u7fd2\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u54e1\u57f7\u52e4\u6642\u82e5\u56e0\u8eab\u9ad4\u4e0d\u9069\uff0c\u61c9\u627e\u9069\u7576\u4eba\u54e1\uff08\u5408\u683c\u6551\u751f\u54e1\uff09\u4ee3\u73ed\u624d\u53ef\u96e2\u958b\u5de5\u4f5c\u5d17\u4f4d\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u8863\u90fd\u63a1\u7528\u8272\u5f69\u9bae\u660e\u7684\u984f\u8272\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e0d\u6703\u6e38\u6cf3\u7684\u4eba\u4ea6\u53ef\u904b\u7528\u57fa\u672c\u6551\u751f\u8981\u9818\u5f9e\u4e8b\u6551\u6eba\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4e0a\u5b89\u5168\u8207\u6551\u751f\u6280\u8853\u4e4b\u6551\u751f\u6e38\u6cf3\uff0c\u5305\u62ec\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u3001\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3\u3001\u5074\u6cf3\u3001\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3\u3001\u6f5b\u6cf3\u7b49\u4e94\u7a2e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u63f4\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u6a19\u6709\u4e8c\uff0c\u5176\u4e00\u5728\u6e1b\u5c11\u707d\u5bb3\u7684\u640d\u5931\uff0c\u5176\u4e8c\u5728\u907f\u514d\u707d\u60c5\u7684\u64f4\u5927\uff0c\u7dad\u8b77\u6551\u8005\u7684\u5b89\u5168\uff0c\u70ba\u9054\u6210\u6551\u63f4\u76ee\u6a19\u7684\u9996\u8981\u5de5\u4f5c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0d\u6eba\u8005\u6551\u63f4\u4e4b\u524d\uff0c\u61c9\u5148\u78ba\u5b9a\u6551\u8005\u7684\u5b89\u5168\uff0c\u4e0d\u8981\u8b93\u81ea\u5df1\u6210\u70ba\u53e6\u4e00\u500b\u53d7\u96e3\u8005\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u57fa\u672c\u6551\u751f\u662f\u6307\u5177\u5099\u6551\u751f\u54e1\u8cc7\u683c\u6216\u66fe\u63a5\u53d7\u6b63\u5f0f\u6551\u751f\u8a13\u7df4\u7684\u4eba\u5c0d\u6eba\u8005\u6240\u5be6\u65bd\u7684\u6551\u751f\u65b9\u6cd5\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6703\u6e38\u6cf3\u4e0d\u7b49\u65bc\u6703\u6551\u751f\uff0c\u4e00\u4f4d\u91d1\u724c\u9078\u624b\u5982\u679c\u6c92\u6709\u53d7\u904e\u6551\u751f\u8a13\u7df4\u662f\u4e0d\u53ef\u8cbf\u7136\u5165\u6c34\u6551\u6eba\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u53ea\u8981\u672c\u8eab\u6e38\u6cf3\u6280\u80fd\u597d\u3001\u9ad4\u80fd\u4e5f\u4f73\uff0c\u4e0d\u5fc5\u5b78\u7fd2\u81ea\u6551\u6cd5\u4e5f\u53ef\u4ee5\u6210\u70ba\u6551\u751f\u54e1\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u53ea\u8981\u6709\u6b63\u78ba\u7684\u5b89\u5168\u65b9\u6cd5\uff0c\u4e0d\u6703\u6e38\u6cf3\u7684\u4eba\u4e5f\u53ef\u4ee5\u505a\u5cb8\u4e0a\u6551\u751f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u4eba\u54e1\u57f7\u884c\u6551\u63f4\u5de5\u4f5c\u6642\u6700\u512a\u5148\u7684\u8003\u91cf\u70ba\u81ea\u8eab\u5b89\u5168\uff0c\u76e1\u53ef\u80fd\u4f7f\u7528\u6551\u751f\u5668\u6750\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u4eba\u54e1\u5be6\u65bd\u62ef\u6eba\u6642\uff0c\u5176\u63a1\u7528\u7684\u65b9\u6cd5\u90fd\u9808\u9054\u5230\u5b89\u5168\u3001\u8fc5\u901f\u3001\u6709\u6548\u4e09\u539f\u5247\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8eab\u70ba\u6551\u751f\u4eba\u54e1\uff0c\u61c9\u767c\u63ee\u4eba\u6eba\u5df1\u6eba\u7cbe\u795e\uff0c\u9047\u4eba\u6df9\u6eba\uff0c\u5373\u61c9\u4ee5\u6700\u5feb\u901f\u5ea6\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u5c0d\u65bc\u6eba\u8005\u4e0d\u5fc5\u6709\u6240\u9632\u885b\uff0c\u4ee5\u4fbf\u80fd\u722d\u53d6\u9ec3\u91d1\u6551\u63f4\u6642\u9593\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e0d\u8ad6\u90a3\u4e00\u7a2e\u6551\u751f\u90fd\u5148\u8981\u4fdd\u969c\u81ea\u5df1\uff0c\u6709\u4e86\u81ea\u8eab\u5b89\u5168\uff0c\u624d\u80fd\u8ac7\u5230\u53bb\u6551\u52a9\u4ed6\u4eba\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6240\u8b02\u6c34\u4e2d\u6551\u751f\u5c31\u662f\u6703\u6e38\u6cf3\u7684\u4eba\u61c9\u7acb\u5373\u4e0b\u6c34\u53bb\u6551\uff0c\u5206\u79d2\u5fc5\u722d\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f92\u624b\u6551\u63f4\u662f\u6700\u5feb\u901f\u6700\u5b89\u5168\u7684\u6551\u63f4\u65b9\u5f0f\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6cf3\u6c60\u7bc4\u570d\u5167\u4e4b\u6551\u751f\u5de5\u4f5c\uff0c\u4e3b\u8981\u5c6c\u65bc\u6551\u751f\u54e1\u4e4b\u696d\u52d9\u7bc4\u570d\uff0c\u56e0\u6b64\u5c0d\u4efb\u4f55\u610f\u5916\u4e8b\u6545\uff0c\u61c9\u8ca0\u6551\u63f4\u4e4b\u8cac\u4efb\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8b66\u544a\u6a19\u8a8c\u662f\u6b63\u65b9\u578b\u3001\u85cd\u8272\u5e95\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6211\u570b\u7533\u8acb\u6551\u751f\u54e1\u6aa2\u5b9a\uff0c\u61c9\u70ba\u5e74\u6eff 20\u6b72\u4e4b\u81ea\u7136\u4eba\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7533\u8acb\u6551\u751f\u54e1\u6aa2\u5b9a\uff0c\u61c9\u5148\u53c3\u52a0\u5b78\u79d1\u6e2c\u9a57\uff0c\u5b78\u79d1\u6210\u7e3e\u9054 70\u5206\u4ee5\u4e0a\u8005\uff0c\u624d\u80fd\u53c3\u52a0\u8853\u79d1\u6e2c\u9a57\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u54e1\u57f7\u52e4\u6642\u4e0d\u53ef\u8207\u5176\u4ed6\u6cf3\u5ba2\u804a\u5929\uff0c\u61c9\u96a8\u6642\u6ce8\u610f\u6cf3\u5ba2\u7684\u5b89\u5168\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4e0a\u6551\u751f\u5e38\u662f\u4e16\u754c\u904b\u52d5\u6703\u53ca\u6211\u570b\u5168\u6c11\u904b\u52d5\u6703\u7684\u7af6\u8cfd\u7a2e\u985e\u4e4b\u4e00\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u71df\u696d\u6027\u6e38\u6cf3\u6c60\u61c9\u4f9d\u898f\u5b9a\u8fa6\u7406\u516c\u53f8\u767b\u8a18\u3001\u71df\u5229\u4e8b\u696d\u767b\u8a18\uff0c\u4e26\u8f09\u660e\u76f8\u95dc\u71df\u696d\u9805\u76ee\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u958b\u653e\u6027\u6c34\u57df\u6551\u751f\u4fc2\u6307\u6d77\u6d0b\u3001\u6cb3\u5ddd\u3001\u6e56\u6cca\u3001\u6eaa\u6d41\u7b49\u6c34\u57df\u4e4b\u6551\u751f\u884c\u70ba\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576\u767c\u73fe\u6eba\u8005\uff0c\u9664\u975e\u96e2\u5cb8\u908a\u904e\u9060\uff0c\u5426\u5247\u6700\u5148\u63a1\u7528\u4e4b\u6551\u751f\u65b9\u5f0f\u61c9\u70ba\u57fa\u672c\u6551\u751f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u53c3\u52a0\u6c34\u4e0a\u5b89\u5168\u8207\u6551\u751f\u8a13\u7df4\u7684\u76ee\u7684\u662f\uff0c\u5b78\u7fd2\u6c34\u4e0a\u5b89\u5168\u77e5\u8b58\u53ca\u6551\u63f4\u65b9\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u6c34\u4e0a\u6d3b\u52d5\u53ca\u6c34\u4e0a\u6551\u63f4\u8a13\u7df4\u670d\u52d9\u5de5\u4f5c\uff0c\u61c9\u505a\u597d\u500b\u4eba\u5b89\u5168\u9632\u8b77\u5de5\u4f5c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c42\u751f\u6cf3\u662f\u5728\u6c34\u4e2d\u904b\u7528\u6700\u5c11\u7684\u9ad4\u529b\uff0c\u7dad\u6301\u6700\u9577\u6642\u9593\u7684\u6e38\u6cf3\u65b9\u5f0f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u98ef\u524d\u3001\u98ef\u5f8c\u6216\u5287\u70c8\u904b\u52d5\u5f8c\uff0c\u4e0d\u5b9c\u5373\u523b\u4e0b\u6c34\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5229\u7528\u6c34\u4e2d\u4efb\u4f55\u53ef\u8cc7\u5229\u7528\u7684\u6f02\u6d6e\u7269\uff0c\u53ef\u5ef6\u9577\u5728\u6c34\u9762\u6f02\u6d6e\u6642\u9593\uff0c\u589e\u52a0\u7372\u6551\u6a5f\u6703\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u6a19\u8a8c\u6709\u7981\u6b62\u6a19\u8a8c\u3001\u5141\u8a31\u6a19\u8a8c\u3001\u8b66\u544a\u6a19\u8a8c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u57fa\u672c\u6551\u751f\u7684\u4e09\u5927\u9806\u5e8f\uff0c\u5176\u4e2d\u512a\u5148\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6e38\u904e\u53bb\u6551"},{type:"T",content:"\u5c07\u73fe\u5834\u9644\u8fd1\u53ef\u7528\u7684\u6f02\u6d6e\u5668\u6750\u62cb\u7d66\u6eba\u8005"},{type:"F",content:"\u5229\u7528\u6728\u677f\u6216\u6d6e\u677f\u5212\u904e\u53bb\u6551"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u53ef"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u767c\u73fe\u6eba\u8005\u547c\u6551\u6642\u61c9",answers:[{type:"F",content:"\u8d95\u5feb\u96e2\u958b\u73fe\u5834"},{type:"F",content:"\u53bb\u570d\u89c0"},{type:"T",content:"\u547c\u6551\u4e26\u8fc5\u901f\u5c0b\u627e\u6f02\u6d6e\u7269\u4e1f\u7d66\u6eba\u8005"},{type:"F",content:"\u7acb\u523b\u4e0b\u6c34\u6551\u63f4"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u6eba\u4e94\u6b65\u5305\u62ec\u53eb\u3001\u53eb\u3001\u4f38\u3001\u62cb\u3001\u5212\uff0c\u91cd\u9ede\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u5feb\u901f"},{type:"F",content:"\u78ba\u5be6"},{type:"F",content:"\u5b89\u5168"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5c0d\u6eba\u8005\u5be6\u65bd\u6551\u63f4\u4e4b\u524d\uff0c\u70ba\u4e0d\u4f7f\u81ea\u5df1\u4e5f\u6210\u70ba\u53d7\u96e3\u8005\uff0c\u61c9\u5148\u78ba\u5b9a\u4f55\u4e8b\u9805\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u81ea\u8eab\u5b89\u5168"},{type:"F",content:"\u6c34\u57df\u6c34\u6df1"},{type:"F",content:"\u6eba\u8005\u6027\u5225"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u751f\u4eba\u54e1\u57f7\u884c\u6551\u63f4\u5de5\u4f5c\u6642\uff0c\u6700\u512a\u5148\u7684\u8003\u91cf\u70ba",answers:[{type:"T",content:"\u4fdd\u8b77\u81ea\u5df1"},{type:"F",content:"\u652f\u63f4\u540c\u4f34"},{type:"F",content:"\u62ef\u6551\u6eba\u8005"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u975e"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u4eba\u4eba\u5747\u53ef\u5be6\u65bd\u4e4b\u57fa\u672c\u6551\u751f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u624b\u63f4"},{type:"F",content:"\u7269\u63f4"},{type:"T",content:"\u6f5b\u6c34"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u57fa\u672c\u6f5b\u6c34\u4f7f\u7528\u4e4b\u6d6e\u6f5b\u4e09\u5bf6\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u9762\u93e1"},{type:"F",content:"\u547c\u5438\u7ba1"},{type:"T",content:"\u6551\u751f\u8863"},{type:"F",content:"\u86d9\u978b"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6551\u63f4\u75b2\u4e4f\u7684\u6cf3\u8005\u6642\uff0c\u6551\u8005\u5927\u591a\u63a1\u7528",answers:[{type:"F",content:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3"},{type:"T",content:"\u62ac\u982d\u86d9\u6cf3"},{type:"F",content:"\u57fa\u672c\u4ef0\u6cf3"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6211\u570b\u7533\u8acb\u6551\u751f\u54e1\u6aa2\u5b9a\uff0c\u61c9\u70ba\u5e74\u6eff",answers:[{type:"F",content:"16\u6b72"},{type:"T",content:"18\u6b72"},{type:"F",content:"20\u6b72"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6211\u570b\u4e3b\u8fa6\u6551\u751f\u54e1\u6aa2\u5b9a\u4e4b\u55ae\u4f4d\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u8b66\u653f\u7f72"},{type:"F",content:"\u6d88\u9632\u7f72"},{type:"T",content:"\u9ad4\u80b2\u7f72"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7533\u8acb\u6551\u751f\u54e1\u6aa2\u5b9a\uff0c\u5b78\u79d1\u3001\u8853\u79d1\u6e2c\u9a57\u6210\u7e3e\u9054",answers:[{type:"F",content:"60\u5206"},{type:"T",content:"70\u5206"},{type:"F",content:"75\u5206"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u57f7\u884c\u6551\u63f4\u4efb\u52d9\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5b89\u5168"},{type:"F",content:"\u6709\u6548"},{type:"F",content:"\u8fc5\u901f"},{type:"T",content:"\u59ff\u52e2\u512a\u7f8e"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u6551\u751f\u54e1\u6aa2\u5b9a\u4e2d\u6551\u751f\u56db\u5f0f\u6e38\u6cd5\u5206\u5225\u5404\u6e38 50\u516c\u5c3a\uff0c\u9808\u5728",answers:[{type:"F",content:"5\u5206 30\u79d2"},{type:"T",content:"6\u5206\u9418"},{type:"F",content:"6\u5206 30\u79d2"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f55\u6642\u4e0d\u5b9c\u4e0b\u6c34\u6e38\u6cf3\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u75b2\u618a"},{type:"F",content:"\u98f2\u9152"},{type:"F",content:"\u98ef\u524d\u53ca\u98ef\u5f8c"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576\u767c\u751f\u6eba\u6c34\u4e8b\u4ef6\u6642\u6700\u5b89\u5168\u7684\u6551\u63f4\u65b9\u5f0f\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u5165\u6c34\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u6d89\u6c34\u6551\u63f4"},{type:"T",content:"\u5cb8\u4e0a\u6551\u63f4"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=907.3f806799.chunk.js.map